依隊錯位英超明星隊 港隊有無可能贏到？

沙基利（GK)
盧卡古 沙拿 夏殺特 莫拉達
斯治 迪基亞 艾達臣 艾利臣
羅列斯 路夫蘭

後衛唔可以過半場